有冇一本書你睇左會🤩左

拋磚先 深思快想
真心改變左自己諗野既思維模式

留名學野

《古今中外例子集成》、《林場必備》
多謝恩師

老夫子

人類大歷史、人類大命運

再見便秘
睇完後我改變咗生活習慣

🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩

文言文?

睇左簡介 應該好啟發

搵唔到

NO, 係欣C d人生感言、志勵語句

痾個靚屎

目送

蟬師

打會

龍應台

利申冇睇過

soc sci好多書都好🤩

認真, 睇得尼采既書會顛覆你思想(唔係《超譯尼采》個本垃圾)

落書局睇下先

An introduction to string theory

小思 - 翠拂行人首

當下的力量
卡耐基果d
追女書，壞的好人系列
帝國的惆悵

面書